點解連登仔話一路買美金但港幣愈嚟愈強？

口裡說買美金 身體就好誠實入港幣

想入美金，好抵

托市要入hkd
沽空hkd首先要入hkd

因為美元唔會大升同大跌都算穩陣 但我個人選擇入澳元同英鎊

仲入澳？

Why not

美金太低息

因為連登仔同金管局一齊沽港紙

其實點解股市可以連升咁多日都唔回吐？

利申：政協宣布立國安法第二日賣晒股票，現金入晒美元

等你再入市咪會吐

因為你係個山谷沽貨

新渡輪比咩人買左
扑死你比邊個買左
講撚左成年土共要買撚晒你香港啲野
你班傻閪仲係到因為個九唔撚搭八既阿婆搞美心
因為保你一次保唔到第二次搞因航
而家走黎扮智者講埋啲自己都唔撚明既鳩話問係唔係個局